# Головцов Александр

Предварительная оценка - нет.

## Подсчёт фраз (Задача 1). В процессе.

**Код** - В процессе.

- Программа неправильно работает, если длина фразы больше, чем количество слов.

- Добавить Stream API версию программы.

- Кажется, программа перестала писать что-либо.

**Тесты** - В процессе.


## StackPL (Задача 2). В процессе.

**Код** - В процессе.

- [Ok] Ошибки компиляции.

- Добавить `build.xml` в репозиторий.

- Вместо `new FileReader("src/properties")` следует использовать `.getResourceAsStream("properties")`
(файл `properties` при этом должен располагаться в том же пакете, что и класс).

**Тесты** - в процессе.
